感謝黨！元朗黃泥墩驗出非洲（中國）豬瘟！

武漢肺炎疫情未平，另一邊廂非洲豬瘟亦靜靜殺到。漁護署表示，於元朗黃泥墩一個持牌豬場檢測出非洲豬瘟病毒，共有6隻豬隻染病，全部均位於同一豬舍，豬舍內共約240隻豬均會被銷毀。署方已即時禁止有關豬場運出任何豬隻，直至另行通知，亦已派員巡查該豬場，並從場內不同豬舍抽取豬隻樣本檢測。漁護署指，今次個案不會影響本地屠房運作，亦不影響整體活豬供應，並強調非洲豬瘟不會傳染給人類，豬肉煮熟後，市民仍可放心食用。

死賤種又係到污名化其他國家

圍村地方，恭賀。

非洲豬瘟好似蠢啲
仲未變種人傳人